下屆垃圾會建制派扳回一城

政府正研究居內地港人投票安排

屌大家係咪唔記得咗聶德權條仆街偷步買樓
等國際線真係等到蚊訓 自己香港自己救
遊行集會主題可多樣化 清廉香港 五大訴求 缺一不可 要有多方面對訴求嘅理解 係下屆垃圾會之前至少要爭取中間選民支持(我都好撚憎佢地 但五大訴求未達到之前要靠制度內嘅勝利令運動持續)
當年有 杜松 今年要杜德
屌要班狗官知道為虎作倀下場一定係要仆街 警示世人
知道有人拗緊集會遊行/勇武 但都係大家有諗法就拋出黎 兄弟爬山

仲有鄭若嬅條仆街 拉埋佢同聶德權一齊講又得

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下家長車無言感激

知道大家對警暴怒不可遏
但制度嘅崩壞下唔單止有濫暴嘅警察 仲有濫權嘅官員 ！！

對準制度 劍指政權

本身有功能組別又比例代表制又DQ都冇可能過到半數
呢個係制度問題，正因為垃圾會制度問題先迫到我地要出嚟打
所以對垃圾會唔好有咁多期望，同區議會單議席全直選好唔同㗎

范國威好似已經向ICAC舉報咗聶德權

當年ICAC 4個月就調查完梁錦松

范國威舉已經舉報咗一個月

仲有三個月

知道而家戰線越越多 但唔好放過聶德權個仆街啊屌

Push

岩啊 所以區選結果自high一日就好 垃圾會仲難

大家都知垃圾會點好曬數 非建制可以話無望做垃圾會大多數

但如果非建制係垃圾會嘅議席有增加 都係民意嘅表現/鼓舞 所以我地都係要努力

但我地唔會就咁滿足 更要五大訴求 缺一不可 但都唔好唔忘記啲走狗 為虎作倀 垃圾會已經咁唔公平屌佢老母仲要加在內地腥港人投票 痴撚線

狗定狗官冇一個係無辜架

杜德

香港唔止係腐敗
係腐爛啊

而家2019年唔係連2003年都不如啊

其實係

五大訴求

缺一不可

5 demands

Not one less

我唔要香港人咁快忘記聶德權條仆街偷步買樓啊

如果而家有官員下台 可以平息民憤？
係強心針啊

係鼓舞啊

清廉香港 五大訴求 缺一不可

呢四年一定要盡快做晒啲嘢打走保皇狗

有冇人將負責選舉事務嘅聶德權偷步買樓嘅事推上Twitter 等外國知道就算非建制區選大勝都好 個制度本身都好腐敗

區議員上任後係可以查返以前保皇黨做野嘅紀錄喇

但垃圾會下年就選